Interview工作證明問題

是咁的, 下個月去見政府工。
咁佢地嗰邊就叫我帶工作證明學歷證明...etc
學歷證明有, 工作證明都有。問題係無論我份糧單抑或員工證都冇印個Job Title 合約文件有title不過係confidential document...
點拆好 仲在職冇得攞reference letter呀

其實如果show唔到個job title會唔會ban 9我

push!

宣誓埋個JOB TITLE?

show合約點解唔得
唯一可以prove到你
咁有原則做咩